★ 彩元 (a.k.a 采源) g持區一週年 (•ᴗ•)

就黎一年，係咪過得好快？

佢係我咁多個g持區其中最快收檔既一個 (叡娜好似快過佢) ，可惜我冇時間再開佢既po

好耐冇留意佢，twitt有咩值得一貼先

估唔到咁就反左一年

其實導彈兄最鍾意邊個？

99S 牙周

Gchi💘✊🏼小天使彩元🧚‍♀️

GCHI腳G妹

G妹

QQ

支持小天使彩元🧚

G
Good!

多謝各位g持

嗨

gchi 彩

支持

多謝

法國采源好似stray kids嘅felix

係我既錯

其實就係因為felix我先識佢

喂百搭兄好耐冇見

幾時繼續 luda